Anima Christi, sanctifica me.
Corpus Christi, salva me.
Sanguis Christi, inebria me.
Corpus Christi, salva me.
Aqua lateris Christi, munda me.
Corpus Christi, salva me.
Passion Christi, conforta me.
Corpus Christi, salva me.